網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2020討論區 (15) 耕田床 灰姑良 轟焦翼 三高米

JFFT 主Channel

JFFT Live

成員: 床哥, 良少, 雞翼, 米爺, 基比, 含爺

成員public ig:
床哥: bedgor_littleworld
良少: leungsiu30cm
雞翼: chickenwingli
米爺: giant_rice2m

以下內容感謝:
老觀眾-最賤章魚

cls 直播 timeline 佬
Monk 爺
夜露死苦
白卡教練

提供

如果開新post，唔該幫手重新post 過。自行更新。
希望幫到新觀眾融入JFFT。有咩要加都可以討論下

宣傳易

JFFT第一條收錢廣告 大家一人睇10次 同要用片入面條link down game

Jfflive精華大整合:
世一之名

JFFT偵探社開業 (床米智囊團)

JFuFuTeam正式正名

第一次被ban台

第二次被ban台之復活

米爺篇[
搓袋土影

出賣家當

突擊好友爆房之神秘嘉賓

四方城之詐餬

四方城之VAR出千

床哥篇
猜猜畫畫

撞破匡B去女僕cafe後嚎哭

賭波輸身家(上)

賭波輸身家(下)x工作室捉迷床

菲力永之心結(上)

菲力永之心結(下)

良少篇
擔心AV女優健康

撞破打丁事件

打牌被出賣

雞翼篇
觀衆獻唱JFFT音樂擂台開台曲 (嘉彥爸爸)

1:03:22

失戀擂台

與妻子日常對話

五皇出處

今晚社工床firm到
聽咗成晚好鬼kick

真係成班call in都好9Kick

頭先講結婚嗰位師兄，我之前同佢好鬼似，但好彩最後我有講分手

呢個又沉網戀，痴撚線

見都冇見過 會有幾沉有幾傷
btw 新post lm

好多人打上去話自己知錯了、肯買單、會改，99%都係得個講字 床哥比咩意見都冇用，內心底根本唔覺得有問題

聽到好辛苦 鳩棘之夜

好多都係打上嚟叫床哥畀意見
然後就係咁但係但係但係否認現實

竟然有新聖誕啟示錄
但可能係講個個點食囡了

其實一個二個想圍爐

LM

lm

尋晚打上黎個堆人好多都係想攞個認同唔係想改佢地根本覺得自己冇錯純粹想搵人認同佢地既行為
所以床狗比幾多意見到最後都幾肯定當耳邊風

床仔通常最後2個鐘講嘢先最firm，最似義工

Lm

JFFT有劇本同有片兩回事黎
不過我都希望有

12月中先有劇本，都唔知聖誕出唔出得切

尋晚床哥心事台真係cls
唱少理阿爸 個頭係咁fing

舊年都話去日本拍

仲等緊片

Dinner哥留個靚名

又11哥又林奠之子

藍台果然唔係浪得虛名

癲呀⋯⋯芝姨今日個look十足公園啲廢佬

真係好撚似11哥 痴撚線

（多圖、有女）City 19年畢業社工做傳銷呃鳩人冇人講？

諗起琴日心事台其中一位師兄

比叔firm到。

乜jffhoodie有速遞架咩

屌你老味真係tenga廣告

firm 撚到傻

出色

台灣就健人蓋伊（冇女）
香港就JFFT(有女）

夢想成真

冇床狗份

睇黎性感囚犯要帶足兩個月帽

良少:

良笑咁樣唱算啦

呢個朵點黎

佢琴日扮埋天使模式
笑到仆街

性感囚犯大隻到癲

比叔件衫真係好似胡cfu

有冇阿堅懶人包？

淨係知佢把聲好特別

之後冇追live 留意佢

只要ge唔好幾日先洗一次頭 每日都洗嘅話
兩個星期應該已經冇咁怪

600人夜媽媽聽比叔呻吟
嗚呀~嗚呀~嗚呀~

GE好撚勁 佢係有食奶粉？

Ge 呢個頭都幾似梁福元

我唔能夠相信
應該可以同細B一戰

性感囚犯笑到仆

諗太多，其實單純笑鳩肥仔走音

本來對米爺都冇乜感覺，但最近追live追到米比雞翼走終於感受到米爺嘅魅力
果種真心膠同懶醒之後柒左真係笑到我

好撚鐘意佢講野啲term

複炸

有feel，ok你招

鍾意睇GE比叔，感覺好似比其他成員同觀眾親近d
可能耀祥比較多人打上去，同埋感覺唔係好認真
良少就一直都話唔會同觀眾特別close
米仔就。。。

雞翼同比叔開台嗰陣同chatroom互動係多d

應該話床狗chatroom 好多傻仔，要同佢地鬥癲先駕馭到

良少就我行我素

米爺都係照屌觀眾

雞翼有時都會惱羞成怒，觀眾鐘意睇佢扯火又會辣慶下佢

比叔不嬲感覺穩重，觀眾都唔會點樣/冇位可以撚佢，自然少左好多傻仔

良少係睇唔切chatroom所以唔理

今日先睇返良少米爺食堂

良少炒野炒撚晒車，觀眾打上去屌佢勸佢，佢都唔聽，好硬頸

賣廣告次次靠晒床哥9up
米少GE一個閪口一個忍唔到笑 良少就0效果

係佢地嘅賣點嚟好似拍緊笑片咁

其實比叔幾易撚

不過比叔比人嘅感覺係令人唔想撚佢

今日交收Hoodie竟然齊人 firm到

門口列隊歡迎，笑左

齊人不如黎個米比雞翼酒？

走左去唱歌啦

今晚幾firm 就係衰喺個網絡
唔明點解佢地要1080P output
明明個網絡咁kick

今晚firm 到痴線

Ge唔好喊你嘅努力係有回報㗎
Jfft世一

好現實
一轉番打機即刻少300人

好鐘意睇GE打galgame
把聲勁溫柔

隻game啲圖少到笑

我覺得觀眾主要想睇簡單吹下水同chatroom多啲互動下 打機未必咁多人想睇心事台一星期一次太少

如果跟顏教一齊玩RP既應該會多番啲

佢同殊姐係咩關係？見有次老直佢煮野食送去殊姐屋企

GE打機好正，last of us 個排我日日追

有冇人覺得好似一個人

今個月有兩次紅線

GE： 因要趕拍聖誕啟示錄 所以星期二開始直播要停一停

我鍾意睇打機
反而音樂台就唔睇
個期打aoe真心吸引

難得有片睇 我覺得ok la
啟示錄喎

又話毒撚台 睇ig story個個靚仔靚女

毒撚都唔夠膽po上去再tag番佢地啦

希望拍長啲

全職殊姐男朋友

今晚聖誕紅線

想睇今晚有幾多kick友打上去

第一個已經kick到癲

第一個應該係唔識callin
屌你聽住個直播答有晒delay 咁
周不時都有依啲傻鳩

Kick友就係靠呢啲識女仔架喇

Callin 過幾次 第一次係紅線
上到嚟話鐘意比叔
之後幾次都好似係唱歌同分享

條女擺半邊面上黎又話唔想搵啲太柒既仔

N姐會唔會太firm

痴撚線串鳩人似欣宜

外表真係好撚重要
相信勁多人狗沖d冇才藝既靚女唔會揀咁有諗法既丸兒

床哥零尊

又遮口又半邊面

其實要擺相成個紅線已經變左質
個個都會以貌取人 靚仔靚女行先
內涵變左其次

記得一開始仲係話唔想好似交友app咁
而家咁樣真係好撚on9

得半邊樣都一見鍾情

遮嘴多數好撚伏

交友apps不嬲都有相 or 交換相喇
佢咁樣同交友apps有咩分別
咩見相就一見鍾情 狗公到

由heymandi變左tinder
仲要比人mean

chatroom咁差佢都冇乜野 性格真係好

條條女都冇加咩額外評論
一黎就又講呢又講路又欣宜盛趕客到

咁我玩heymandi or tinder唔好
交換相都係私底下交
又唔洗俾人評頭品足

一有相人數double左 今晚3700 有機4000
都唔知係好事定壞事

最新宣傳手法 紅線計劃免費廣告套餐
個jk 嘉敏ig 即刻多幾百科勞

咁對佢地黎講實係好事既
仲多人睇過達狗

戴撚住口罩 著下短裙露腳就正正正
呢d一睇就想食住jfft多仔r follow啦

張相又要戴口罩 唔想俾人知
又冇鳩端端講自己有開台
大家知咩事啦

等睇water最後揀左呢個mk

咁多人衝個jk
Feel到條女機心幾重
真係百貨應百客

根本就係佢台觀眾全面進場

俾人騎劫左dllm

毒撚ching邊會駕馭到呢種女仔

條女死番圖奇啦 dllm 成個台都你你啲課長你老母

講真就算識到都係做兵㗎啦

好撚多自信仔 笑撚死

多謝床哥
多謝同尊重參加既女士
尊重一眾緊火聽眾

siu4

你睇下佢台就知佢真樣係點
所以話啲女人好撚古惑

個個都衝個kaman
又成功R多幾百個follower

笑撚死

每次睇紅線都好撚頭痛
之前就係聽say yes 聽到頭痛
而家就聽kick 仔聽到頭痛

唔好貼出黎幫佢宣傳

個嘉敏真係肉酸到，一打上嚟就話自己有開台，十成係博宣傳啦，仲要搞串個埸，個撚個都狗衝佢，真係屌你老母

仲要佢啲毒撚兵仔都狗衝晒入黎洗版
難為丸兒pepper呢啲真心女仔

你睇完會想笑
所以話女唔係擺全相一定唔好狗衝
成班firm firm firm 比人擺上枱都唔知

其實個女仔嘅目的都幾明顯
點解仲咁多師兄狗衝
個個都kaman

利申：絲

上黎順便宣傳r follower

An姐反而無人衝

因為大部份都精蟲上腦唔會理咁多依啲嘢

不竟n 姐太大了
呢個台大撚把腦筍都未生埋

慘撚到

見佢連會員都冇就知道係見今日咁多人睇就打出嚟搏宣傳

jfft年齡層18-22
識唔到正常

大家係女人都係咁講
你要搵食r follow唔好係啲毒撚台搵啦
係twitch 收下donate咪算囉

不過喺呢個台就反映到香港嘅情況
女尊男卑 啲師兄好慘

A8 駕馭唔到

28歲A8都唔算好多既

佢話A380

Call in 頭果班仔 又mk又唔成熟
讀asso考dse就唔好精蟲上腦啦

真 唔係話歧視
但唔知點解好撚少讀degree既人
之後啲人都好撚鳩kick

個樣唔夠mk 啲人睇唔上眼呀嘛
之前有個big4師兄

Big4其實洗咩上黎搵
得罪講句 啲女又唔係話特別高質

讀asso hd唔係問題
但佢地既談吐比人一種mk既感覺
好似唔知做緊乜咁

冇咩點聽但感覺得3成左右係正常人

n姐其實幾好，咁少人打上去

打得上黎係咁上下喇
一係毒一係mk一係語癌
講真啲女係點揀得落手

點解真係無乜讀過書既人

支持師兄打上去

其實我想睇到啲a0 樣平凡/中下 但係有內涵 談吐得睇既男仔打上去
結果一個都無
唔係mk 陽光fuck boy 就係龍友搵食 一係就白卡

實比人笑到碌7啦
Chat room 0尊

最正常係咪林家謙同叻哥

A0毒 米爺高度 唔敢打上去

個叻哥有少少白卡

講真個台三千幾人睇,正常人都唔會敢打上去啦

第一次睇，而家d後生仔都幾勇

好多人狗衝開台果個，樣都睇唔到淨係睇到對腳都咁多人有興趣

米爺好撚charm喎
比啲信心自己啦 巴打
唔爭取下點會成功

世界冠軍都有

痴撚線世界冠軍
唔敢相信唔係借刀

唔信呢啲現實會識唔到女囉

佢好似得167

如果唔使貼相
丸兒應該好多人狗衝

個樣都殺晒啦
167高過唔少女

手打唔係上過好多次咩

好心手打上過咁多次
就真相 唔好搞咁多啦

老是常出現 煩撚到

又唱公廁歌

就係連呢啲a0平凡都係白卡

手打好似之前喺紅線牽到線㗎喎
阻住晒

條友之前唔係有配對過咩
次撚次紅線都見佢打上黎

呢個philip其實ok
但係點解要搵張咁鳩既相😒

次次配對都倒模咁講啲嘢一式一樣
睇死配對到都唔傾得耐啦
但系到又有啲知名度 咪做俾佢囉

淨係識出果首閪歌
佢唔係圍爐狗黎架咩 圍爐果班都有女啦

玩？
唔係打上黎想搵另一半？玩乜撚嘢呀好撚好玩咩

玩

搏屌

N姐幾正

條仔就正 n姐好似聽晚就捉佢開房咁

真係

n姐癲到

N姐好撚正

N姐好好笑

軟兒😭😭😭

真係宣傳易

之前個耳機單野都支持你 依家真係 不了

Jfft 已成condom ,個嘉敏賣完廣告多謝做個樣都無,正一賤種

估唔到真係宣傳老母催訓都講得出

見佢平時twitch都收埋唔少donation,仲要去jfft賣廣告

屌你老母乜撚嘉敏

佢開得台都老母催訓，不如搵個好啲嘅藉口？

個twitch 台主閪撚到
r 完follow 就咁講句傾唔到就算鳩數
屌你老母個格閪撚到

幾大個 老母迫訓教就一分鐘電話都講唔到
垃撚圾

玩你老母咩
R完follower咪走囉

細細聲錄音都唔做 大家知咩事啦!

用一張相加skype幾分鐘就可以多咗百幾個followers

最尾家敏真係宣傳易咁款
恰鳩毒撚

免費宣傳
又引到堆毒撚follow
最尾hea撚到講句野都費事

再開台jfft大軍可以踩下場
話咗今日唔玩都打上嚟玩
仲要扮fans jfft ig都冇follow

是但打返上嚟話揀唔啱都冇
狗衝師兄s連俾佢hea鳩嘅資格都冇

見到好多ching都想要n姐ig

真心正

臭x

想要n姐ig

想聽多啲秦妹講嘢
少少得意

成班唔識話人假膠cut cut cut

feel到有啲ching係真係緊火，但係有啲真係唔識佢
只能講jfft紅了

仲係之前個個咩 咁耐都未棄台

因為讀得書嘅唔會打上黎搵女

好心條柒頭照下鏡睇下自己咩斤量先啦

本來貪玩都算
屌你老母原來有仔
有仔打上紅線話自己開台仲敢話唔係賣廣告
呢條女冇撚野呀嘛

佢個另一半意思應該係喺紅線識到嘅另一半
雖然我唔覺佢打上去真係想識人

諗起一堆傻仔狗衝
佢開台就緊係唔介意出相
其他人真係鼓起勇氣先敢係3000人面前出樣

點解要打訓廳 其實無人想知好嗎 又扮可憐？
無人想知囉

聽把聲應該係之前嗰個，好好奇秦妹唔識廣東話開住個台做乜唔通貪床哥靚仔

真係戇鳩無藥醫
係要博屌，恭喜喇依家終於上位

Tg個個好似係auntie黎

我覺得小嘉敏都唔係成晚最差，最差真係17歲嗰個

個mk 仔

笑死 一唱泰文就打哂黎

我想識17歲嗰個
咩名唔撚記得 總之17歲啦

n,姐

佢好似鍾意睇良少

n姐少正

大正 正到傻 正到痴線

想玩蜘蛛網

原來琴晚water係之前參加過viutv廣告女皇果個李曉鏵
唔知有冇人記得

屌 大癲

好似都認到Peppa

點解可以搵到

［警世］今日約咗個男網友，仆佢個街嬲撚到我！

疑似係愛情與麵包事件入邊俾人偷咗包嗰位絲打開既post

攞撚咗我個包

其實我覺得zoe正過心機女wo
有無ching agger

個樣殺曬？

我睇嗰陣都覺得似 估唔到真係

咁既樣 加港隊 屌女屌到腳軟喎
潮流興女性化男仔樣

好啦 唔識欣賞

我第一時間都諗起漢堡神偷

本身聽聲都覺得似，加上又話自己17X
開頭都係估下，點知一搵真係

佢ig有tag Peppa

宜家啲00後個個米8 米7都冇真係幾蝕底

乜嘢係愛情與麵包事件 有冇人可以講下

嗰陣聽好深刻所以有啲印象 大概就係話個女仔買咗袋麵包，之後個女仔係好鍾意食麵包既，話係拎嚟當宵夜 中途個師兄幫佢袋，走嗰陣唔小心拎走咗個女仔袋麵包 仲要好死唔死問返人邊一個好食推薦食邊一個先 仲同屋企人講係女仔請好想床哥放返嗰段精華出嚟回味下

有位師兄約咗女網友出黎，過程做嘅野都已經少少扣分 個女仔買咗袋包，個師兄死都要幫佢攞 最後走嗰陣唔記得比返佢，返到去食咗啲包仲同個女仔講啲包好好食

本身條女好著緊袋包已經好撚好笑

點解會知，自己講返出黎？

到底24號有冇直播

睇死條肥仔一定無人陪
利申24號坐定定等睇毒撚圍爐

一定等個肥仔開台嫁啦

條肥仔最後咪又係死死地氣要我哋陪

想問問話n姐出現過係jff 邊條片 想睇番

米爺閪口累事

Alma

竟然有Alma

細貓

有L麻

又fufu 又alma

少正認真

十點啦喎師兄

？？？

倒數平安夜?

呢兩日冇live 呀 要趕聖誕片

屌 以為有 f5左成晚 比佢個post呃左

聖誕條片應該有alma吧

Alma世一
Firm到傻

24號希望有GE

一直都覺得同一路線下alma係firm過袁澧林
但唔知點解一直都紅唔起

佢地會唔會係揾咗alma拍聖誕啟示錄

天時地利人和，好多歌手唱得都未必紅得起啦

似係，拍完片跟住食飯

有女都唔老直

尋日先拍完要辛苦含爺趕工了

叻哥好firm

睇左JFFT無耐 好奇問下 其實床哥係唔係真係結咗婚 同生左個女

睇佢ig會有答案

淨係JFFT嘅IG都搵到答案，都好明顯下

屌床哥真係DM咗牙永完成年度目標

要問一早問咗喇，依加先叫就冇癮啦

唔知牙永會唔會應承
期待

邀請埋Say A 可以順便做埋世紀大和解

加埋小白就齊人

邊個say a?

刪咗個空格佢

Say A真係可以收皮先

亂用類比 垃圾到

啱啱了解番條友係真係毛啦啦沖出嚟柒
Don’t know do what

集氣今晚Ge直播

真香

開台啦

yeah

有台睇好開心但係又想喊

唔緊要 成千個真兄弟

咩呀，今日GE播片喎

有睇廣告女皇 記得曉華 但完全認唔到

笑死
兩年前就播片扮直播
兩年後就直播扮播片

因為遮左嘴
我都係認聲同身高

做波比跳

屌 想知大灣區公安講咗咩

辛苦ge
仲要扮錄播

好得意

圍爐都得千幾人
可想而知紅線幾多mk仔搵食

咁快就一年

GE今晚好似靚仔咗

我都想講
心諗做咩白滑靚仔左咁多既

Locker都睇台

翼姐 firm到

咁樣又一年了

又有Alma又有fufu

邊度

你去睇2019大事回顧 有段床哥笑牙永少人睇 然後牙永同佢條女小白有係下面cm 而之後過幾日GE倒數個陣小白就IG屌GE亂講野 但其實GE咩都無講柒完就唔回應

GE又一年要圍爐
希望佢唔好再FF同細b打車輪
正正經經搵條女

屌條圍爐又中版權
想睇返最尾幾兩粒鐘都無了

Alma 新片未有
2020 回顧未有
聖誕圍爐片未有

翼嫂 未有

agree

GE你可摸耳刪左嗰段放返出黎

唔明紅線露樣有咩問題床仔成日講紅線計劃只要有勇氣的人，你地驚pose樣會比人笑比人judge，你平時出街夠露樣啦，可能d人成日笑9你但你唔知姐，加上宜家chatroom勁撚多弱智仔，你唔係care chatroom個“幾隻字”啊？

牙luke(michael(叻哥))唔同

btw比可唔可以開多啲台

好同意

好想睇比比玩the long dark

通常有問題既係打上去既人 上次無女打上去嗰集 好記得有條女既仆街語氣

比人笑唔係重點
重點係變左以貌取人
唔使貼相 叻哥 丸兒呢啲晨早配對成功左
而唔係變左而家成個mk遊樂場咁

又係床狗當初又話唔想好似tinder果d咁既
依家d mk狗公見到幅戴口罩相都可以話對人一見鍾情真係笑撚死人

咁我覺得結識對象嚟講就一定以樣貌行先㗎啦，不過樣貌嚟講，每個人都唔同標準。但假設唔貼相嘅情況下配對成功，後面點都要比對方見你個樣，咁你個樣係唔適合對方就唔適合，唔會因為遲出樣就會比對方or你接受對方。咁你話mk遊樂場，我個人認為一半一半啦，有一半師兄真係正正常常

咁要床狗訂規矩走口罩照啦，我都有份屌口罩個班人

咁醜婦終須見家翁既 如果配對完 見到樣後悔再拒絕人 仲hurt po相唔緊要 係多on9既人上去

有番條live 但睇唔到野既

其實好睇床哥想個節目行咩路線嘅
講娛樂性就一定係擺相架啦，接受唔到未當睇show囉
老老豆豆，毒撚想出pool都唔會真係靠紅線啦
不過唔擺相就起碼可以隔左一部分狗公先囉
同埋唔洗好似上次嘉敏咁比人亂賣廣告

有聖誕啟示錄未

說好的聖誕快車呢

炒車

分分鐘出年先有

有無屌埋用野遮自己樣果d 係屌不如屌埋?

懷疑含爺剪唔切

差唔多啦
JFFT冬季旅行既速度

有！！！9點

3條片

但睇真啲，9點係雞翼老直派性誕卡咋？定真係有片睇

應該唔係九點
話明jfft 時區

搖滾準備

麵包個post係咪jfft自己開

新片firm到

開車

米爺執筆又同你講？

原來個post米爺開

果然文字魔法師

米仔出色

alma好撚firm 笑死

好正呀alma

Alma好firm

磨擦力
估唔到係米米開po ，內有新片暗示

收到wind，各位可以凖備出荃灣
有咸卡派，唔使一個人聖誕喺屋企打丁

BTW，一日出三條片會唔會firm得滯

懷疑之後1年都係0片

2020 印度神童講嘅大事件 咁通就係JFFT 一日三片

含少聖誕都要OT

班友想點
要跟都唔係跟到咁貼啦
係咪想攬炒一齊中599g

睇到好撚炆

CLS床哥

拎完就閃啦，睇到燥

fufu現身

講咁多次唔好跟都仲一堆人跟

講真要唱歌好撚尷

GE好撚慘

懲罰變左見面會

床哥今日心情 好 撚 曳!!!!!!!!

唔好睇

跟黎做乜撚

試當真同今日之後 終於知道JFFT真係多弱智

真係辛苦ge

成班跟乜撚嘢？搏拉？
拎完咸卡返屋企打飛機啦

爭D BAN台

攞完卡又影完相仲跟黎做乜啲觀眾真心弱智

睇到好kick，GE少慘

跟跟個堆弱智閪死開啦

拉就唔係問題既 醒水既話 問題係整到個活動唔好睇

好有一班人自HIGH FEEL

嘈撚到仆街

跟住個啲傻閪祝你地成世都同個肥婆過聖誕

咁撚鍾意跟
一影班友就避鏡頭
佢地知唔知自己破壞緊個節目?

邊撚個係咩敗仔跟跟跟

成班on9仔跟撚住曬跟撚左成粒鐘真係弱撚智

聖誕睇台啲毒撚咁燥底
人地喺出面happy下又唔得

想知有乜好跟 599g又有幾happy

台主都叫左唔好跟不下10次 趕佢地又唔走騷擾緊人仲happy咩呢?

想問有幾HAPPY，床哥都問佢地跟乜9

你真係自撚私既極致
自己happy就得 完全唔理比你跟緊既人唔想比你跟

最後果四個毒撚唔知跟乜
跟足全程，弱撚智

好在冇599G

55
你講得好啱

重要最後好似好威咁係道ya覺得冇問題

班on9仔仲有一段路喺度大叫紅線計劃正式啟動
心諗做乜柒

講真 好野實有人跟 試當真應該都想utube 多d 類型先會揀拍呢種同大眾認知唔同既野 我諗佢地唔介意既

利申 盲撐jfft

屌你老母又同隻電子雞拍片 自甘墮落

本身想睇真係派比啲唔識jfft嘅人，最尾變咗見面會，後面仲要成班攞咗卡又影埋相都仲要跟跟跟嘅人，成個節目效果無曬

call in屌鳩佢地啦

上次紅線床狗笑鳩人肥婆我已經想打去屌鳩佢 不過打極都唔通

咁多嗲, quit囉

唔好逼佢屌鳩你

床狗個節目好撚多mk打上去搵食架

成班人捕住佢地，stu 地址都爆埋

其實stu地址派衫個陣一早爆晒啦⋯
但班友叫極都唔走真係⋯

你老幾 我做野洗你教？

下次應該反客為主影返佢地

唔知你地咩心態
但觀眾都係想jfft 好
唔想佢地比狗逗 咁又有錯

飯蓋頭mk死全家

已經重睇咗三次alma嗰條啟示六
正到sir
懷疑超越咗微波爐同喊出黎開箱

Mimi有影
一影咪成班鳩縮
鏡頭一轉繼續跟 煩撚到

個條不堪入目

面包ching 出現左係個po 到

師兄有份死跟？

Sorry lo
第一次見到youtuber

偽紀錄片一直都有，又唔係試當真發明，游學修都係參考返The Office拍嘅，出到黎效果好就得嫁啦

我正式宣布
Alma真係好好戲又靚女又有氣質
希望佢會有機會拍套出色嘅電影之後紅啦

其實剪接真係有啲位係似
例如最尾ending又係送女主出門 之後end係嗌完cut之後個啲位
同埋(叮噹)係真係讀叮噹出黎呢個位
內容又差好遠既
唔覺得係抄 但係對初次接觸JFFT既人可能觀感冇咁好
不過條片真係好撚好笑淨係頭幾十秒alma講野已經笑撚死
alma話佢地剪走咗好多 強烈建議播返出黎

想問麵包係咩事 冇追live

播翻出嚟 啲撚樣肯定又話抄試當真個刪剪片段咁
講到乜撚都係屎當真發明咁

你有份跟

記招播都ok
今日趕住jfft列車都冇乜講到啲幕後野

會員福利真香

今日有？

on9左 我以為佢地擺左圍爐片去會員台
原來首播緊

sorrysorry

剪走嗰啲應該仲好笑，留名等佢哋播翻出嚟

懷疑其實係因為冇門鐘

釘姐個ig影到木哥好正

應該話試當真係香港第一個將呢種風格拍出來又多人知，JFFT （or alma ? ) 肯定有參考，不過有啲剪接位抄得太足，變左好似試當真劇本由JFFT四子做演員咁

講真一開波笑談講粗口已經係抄笑談廣東話
之後啲開箱片又係抄大丁 屎家軍 笑波子
又有條片抄金像獎提名預告，甘願墮落又抄100毛
等你下火又抄周姐撚，𥄫女條片又抄CapTV
今次抄下試當真就咁多嗲，真係小題大做

同娜姐差唔多高

真心兩邊無得比，
jfft 擺明係小本經營，
試當真個邊剩係游學修喺娛樂圈既人脈已經可以搵到好多一線尾，二線頭既藝人黎拍野

娜姐好開心
有咁多哥哥姐姐陪

牙永高鬥到睇都唔撚睇

聖誕下集d分鏡剪接太似試當真就不太建議......
一陣比人發大真係孤島都要浮上水面

好有愛

ching諗多左
兩個channel規模完全唔同
大集團又點會得閒同小店計較

床哥覆埋佢story 都0反 少kick

大kick啦
唔想拍答句唔影咪得

串得好

其實有少少唔明點解係都要搞鳩牙永

噚日ge出去個戶外live係咪del咗

派花生姐

一直咁撚真係多咗 純粹為效果

搞下笑咪算囉，床哥做多左，撚完人跟住話想同人拍片道歉，唔回就話人小氣

咩邏輯
當初人地都無搞過JFFT
係床哥直播 班觀眾一時話佢似林鄭 一時又話佢似牙永
床哥把口又唔收 成日話唔好拎牙永條柒頭 ON9仔 同佢比
好喇 傳到去人地到 人地條女睇唔過眼留言屌
成班持住主場就係咁話鳩人小器
都算啦 過左去

依家又拎返出黎講 話要約人拍片
人地唔理都好正常姐下話

係咁架啦
既放難收

樓上講漏左之後仲有個道歉大會，點知都係開放call in俾班fanboy入去扮菲力永，大白
所謂道歉都係當人狗咁撚
真係唔明牙床有咩面夠膽再去dm人

想睇世紀大和解

咁佢係小器喎
自己唔黎屌 要條女出手
仲要拉埋個姊妹 屌又屌錯人走去屌GE

真 始終係自己理虧在先 牙永唔理佢真係好正常

已讀不回呢個行為真係小氣
如果唔想去咪應一句唔得閒/唔想去
老床都係有心和好姐有必要嬲到仇人咁咩

屌得柒，同小氣係兩回事喎

公道啲講，就算床哥話道歉點知到時直播會唔會又撚鳩佢，有時道歉又唔係奉旨一定要接受

點解唔可以係人地條女睇唔過眼自己去嘈先
不過唔重要 就算牙永叫佢老母黎屌都唔係小器啦下話
屌錯人最多咪叫柒左
你搞人先 人地屌你個女你都要認架啦 會唔會反而係人地小器
同埋本身IN-JOKE咪算有班MK觀眾係要搞到人

公道啲講句，牙永比人撚到咁都控制得住唔發脾氣，選擇冷處理都算係咁啦

GE 比叔 ：聽人生大道理
米：聽佢派膠/柒事

想睇返原來del咗

冇計啦
床狗身邊咁多圍爐狗捧到佢上天花板
卡英單野露撚曬底

有心和好?
當日床自己走去搞鳩人
結果正正經經一句sorry都冇認真同佢講過
之後都仲圍內不斷抽佢水
依家一黎就pm人叫人菲力永 叫人一齊老直

好心你啦講還講 出例子都唔好拎細路仔黎做例子啦

請問我又點樣似床狗
可以點樣覆條友 條友一路話唔緊要 過左去 但自己又係咁係度提

我覺得個重點係 自己重視既人不被尊重 為佢出聲係好合理 而床哥重視既人就係釘姐同娜姐 咁個例子有乜問題？

牙永咁大個人覺得自己不被尊重都唔自己出聲
要條女好似做老母咁幫佢抱不平

咁係條友既性格問題 但而家係討論緊床既行為

佢咪都有出過聲囉...
不過條女都有屌咋嘛
當初良少幫木哥講說話係咪又係小氣

佢咪係條直播留言直接屌過囉

床狗個名唔係冇原因，身邊太多擦鞋狗圍住，自我澎漲

今次dm 牙永，床哥立於不敗之地

永唔覆，永小氣
永覆唔去，永小氣
永覆去，床哥贏，到時永又被人笑多獲

無啦啦又罵戰返

個po推快左幾倍

一講床狗就特別多人討論

ge 比叔 真心癲
真係連續睇左十幾個鐘

見條片得23mins 以為流左

床狗我屌你老母

床狗大鑊了
惹著你

真心想道歉都唔會叫人菲力永同喺story到post佢唔回DM啦
明顯玩膠笑多人一獲
又烚牙永盲粉唔夠佢多
真係做多咗

JFFT都有以本傷人的一日

JFFT盲粉真係幾多
牙床衰咩都可以笑下話玩膠就無事

有無人都覺得釘姐同alma有啲似樣

0似

睇返 youtube 縮圖 alma 少柒，影到成個師奶咁

真心個鼻唔靚

樣唔似，但都係氣質美人

床哥副眼鏡係咪唔岩度數所以要貼撚住個mon先睇到 搞到成日俾頭頂觀眾睇

有無人覺得聖誕啟示六(下) GE扮女人有啲似 viutv個vvn

n姐真係好正

佢YouTube 張相有得j埋腳

邊張

DEER 同GE 咩關係???

葉嵐同呀樂既關係

Search "nowisthetimeslz"

你係咪想講啊欣

邊個 咩人都唔識 ??

淨係睇左聖誕同日本條片

google幻愛啦ching

最後1小時

想知比叔殊姐點識 ？

Cls哩個留言我笑咗出聲

老婆係欣欣
Deer係葉嵐

2:50.52

翼仔係咁道歉果part真係好兵

真

咁耐都無咩反廚都似

3:14:32 地底街跟你終老

搞咁耐 咩都無都似

點解無LALA 尋鹿??

GE臨尾自爆 睇到有d sad

今晚大和解之日

今晚有特別嘉賓...會唔會真係請到上黎咁撚癲

真係好似請到

2020最後目標

唔通真係大奇蹟日

等睇chatroom搞串個party

仆街
唔係要睇床狗奶永狗啊嘛

人地咁大量上黎 希望chatroom 唔好又助炒

屌係咪真係嗰個呀

牙永上黎唔見得對佢本人有咩好處

真，一陣二度炒車真係含得

大和解？

真 如果咁都肯上真係好大方

宣傳掛

真係嘅話 我會subscribe牙永

講真 今晚真係牙永既話
佢公關仲做得好過床狗

懷疑最後係lan9 牛丸 大呆嗰班友

唔通有牙永
係嘅話真係respect，其實佢可以唔理牙床

如果真係牙永嘅話…

牙永上嚟
我直播吞鍵盤啦

會唔會諗多左

真既話真係勁firm
床哥搞到咁柒佢都係肯理
真係好大量

床哥搞過幾多單屎出黎
記得之前扮冇錢搞到好多觀塘課金比佢

特別嘉賓盤口

查理士 1.3倍
牛丸 1.4倍
Lan9 1.41倍
菲力永 4倍

可能alma或者fufu

周國腎 9999倍

如果真係請到牙永都幾撚癲

如果真係牙永希望唔好助炒

腎仔係都ge 請啦

死床狗擺明借啲意抽水啦

講真，佢係要借jfft宣傳一開始話佢似床狗就唔會咁大反應啦

幾分幾秒

期待今年大事回顧

有少少似gary 同智考
都係算把啦

大撚把
扮賭波輸身家
卡英雄今天的我打倒昨天的我
牙永
仲有直播同釘嘈

希望係alma

點估到依家jfft 越做越大

果陣佢係咪笑jfft live,人數少

做咩將d野掉轉講

觀眾們乖乖地 尊重啦

同良少條女嘈，有你冇我

如果係牙永 希望chatroom可以比啲尊重

冇直接嘈過

不過記得床哥有係live 講過，有佢（木）冇我

但係先 米比良少嘔果次之後，床話已經解開心結（唔知真定假）

依家冇事啦（應該）

無乜可能

直播同釘嘈

求link

你係老師咩

建議睇返之前既post,大把人文字直播

最好笑係有日良翼比直播都抽水笑撚死

比叔ig好似開左估
唔係牙永，不過唔知佢邊個

兩會事嚟

又咩事？

打邊爐還打邊爐，神秘嘉賓還神秘嘉賓，兩會事嚟千祈唔好撈亂

又偷食

打邊爐個幾個係雞翼同比叔啲friend
其中一個係之前嗰瑜珈老師
完全唔關事

有啲似ge ,係咪真ge

跟住最後個神秘嘉賓就係雞翼

屌你老母

叻哥上鏡肥咁多

屌你老母叻哥

叻哥

我屌

屌你老味

乜水黎…

屌牙叻

我屌你老母

牙永好撚小氣

叻哥完全認唔到

叻哥都唔識

成集紅線做比叻哥

紅線計劃其中一個幾玩得嘅人

想麻包陳肉酸

仲唱永在心中伏

牙永你在哪兒啊？-.-

I love 叻哥

請唔到就咪攪神秘啦屌你床狗

無講錯 永真係在心

空歡喜一場，屌

毒床比網友呃
出黎變左第二個人

邊解會期待佢特登上嚟俾你撚咩

屌你叻哥把聲都唔同埋

狙擊床狗

1-15 邊個post

識可兒子

開盤今晚應該小kick

近呢幾個月都無邊次係唔kick

點解個直播咁多dislike

完美撚狗

撚狗咁撚 好撚慘

床狗真係當人狗咁撚

fans -1

仆你個街撚狗咁撚
叻哥真係好玩得好高EQ

而家根本就好似良少開箱個條片咁
完全覆唔到床狗

條女

叻哥deserve better

被床哥撚完到觀眾撚

奴哥咩事架

做咩咁多人鬧佢，之前冇睇

索爆花花好正

A0教A0 有少少想笑

D人話佢叫雞

D call in 有語言障礙咁

講笑姐 佢話冇

屌你Call in話叻哥Cheap條友真係忽忽地

床狗真係好仆街

其實叻哥講野真係幾好笑
個啲on9食字gag on9得黎又真係好笑
平時啲女又話鍾意人搞笑 原來都係your face your fate

觀眾都睇唔過眼

想同條友講

俾你打到上紅線計劃都冇女想識你呀

收皮啦 屌你老母

2000幾人睇床哥撚叻哥

其實叻哥把聲幾入mic幾好聽

後面

後面嘈撚到下次GE開台床哥帶女上去玩囉

後面嘈到

做咩姐你

把聲勁溫柔

想知

係咪個個以為係牙永 點知唔係

個CT auntie 做多咗

Auntie firm到

有無ching知個背景聲係咩事
成日無啦啦有條女係到笑 以為撞鬼呀屌

痴線 傳銷狗都打埋上台

完全唔知佢想點 都唔知做乜鳩

我以為compass college

心痛叻哥 究竟做錯咩要咁樣比人撚狗

條女咁都有男朋友

cls 打上去撚鳩叻哥
0尊叻哥 撚完又撚

其實有咁多on9打完上去都突顯咗叻哥幾個優點
有禮貌
有教養
脾氣好
幽默
叻哥唔好放棄

叻哥把聲幾溫柔
沉咗好多

有d 傳銷狗專sale 人上堂
洗腦洗到覺得自己好幫到人

做乜鳩跳舞
尷到傻

已經拮佢係咪sale補習條友仲唔醒水
之後有仔絲打又係 打上黎話叻哥好好
二次傷害

好撚慘
個個都派好人卡
跟住順手搭句0興, 純加油打氣

叻哥把聲都幾成熟穩重
幾啱做DJ，真心事台
Firm

其實而家真係好難遇到叻哥呢D咁高EQ嘅人

把聲好正

叻哥一聽到話心事台個下 鱷高個頭 哭撚左

好撚慘

我聽到女聲以為今晚最後一擊 叻哥終於都有著落

幾諷刺
打上黎讚完叻哥好叻
轉個頭話淨係見到個男仔對眼就鍾意咗佢

毒撚唔敢發嬲姐個個毒撚都eq高

唔係好信單憑對眼就迷左條仔

今晚chatroom做乜鳩
咁多免費仔係到0尊亂鳩咁吠

睇左咁耐，我只能講
部份觀眾唔配睇叻哥

不嬲都係咁 日經

覺得今晚特別多on9仔

睇chatroom 勿認真

王牌節目呀嘛
樹大都有枯枝啦

話叻哥可憐 你就可憐

叻哥食糊

可唔可以講下卡英單野係點？

如果叻哥唔係傻既
佢EQ真係好好
床狗 由 開頭撚到 佢都發現撚到唔好意思
不過叻哥係太心急啦
可以進修下自己 其實聽佢自介都唔覺佢個人生好有趣
你個人幾fun都冇用

睇下有冇巴打分享 我懶得組織
想知詳情去搵返JFFT第11個post既31頁追到第12個post就知

如果唔係CT auntie 打上去屌一屌，床一定撚成晚

另外條女真係好撚閪 問完叻哥鍾意咩類型乜乜物物
最後話我同我男朋友都覺得你好得意 加油

叻哥雖然d gag唔太firm
但叻哥急才都幾好
好多時都接到床哥d鳩up
效果反而仲好笑

唔好咁急住一嚟就話要識女仔拍拖
當識下女性朋友就好睇好多
同埋啲奇怪自信位
eg一做完少少野 :點呀 係咪覺得我xxx
知想搞笑 但女仔未必受

叻哥加油啦 -.-

其實感覺上如果尋晚唔做即場紅線，做翻心事台應該會更firm，無咁老尷

床狗鍾意撚人冇計

床狗 撚足幾晚

希望叻哥線下配對成功

可能成功咗無講啫

-.-

有條女打上去問 你會唔會唔開心
叻哥答係答得好大體
但老實講就冇咩性格
比人撚成晚 啲人打上去又撚
個頭gel 到又怪 其實有番啲火好啲

Btw 叻哥真人同相完全唔同樣
真人一啲都唔似叻哥

只可以話叻哥性格好林善
有好有唔好 好易比條女食住
不過最好唔好群咁多床狗啦

其實基本上係日向零似

本身都唔太中意床狗 咁樣叫人上去撚足成晚真係好撚慘

已經唔係第一次，暫時好似得牛丸頂到佢

仲有比叔

床狗好興每次同人一齊直播 當有人call in上黎講緊個陣就打斷人地然後同隔離個人互動冷落call in條友 要人地係到9等

仲有撚GE派咸卡，狂比指示，噪到仆街

最中意ge 同比叔起碼唔會咁盡 屌你床狗成日咪人地黎搞笑 叻哥真心慘 玩下交友app仲好 好過上黎比人撚

所以都好少睇 係無野做先睇 ge 同比叔firm好多

真心0尊 笑鳩人搞笑下唔係問題 但去到好盡 以為自己諗野好成熟不了

之前玩之前其實就定咗個規則係要聽指示
唔通定完開live又乜都唔做咩

其實建議叻哥有返d火好d
咪比床狗當佢笑柄咁玩

即係抽咸卡條片開始嗰時

有比社工輔到過或者讀過相關野就知社工根本唔會好似床狗心事台咁，好懷疑佢平時有冇上堂
定根本就係想撚班人

如果佢用呢個格出placement

無意中發現ge冇follow deerchan_littleworld

咁做野還做野，開台還開台
我諗佢衰極都仲識分嘅
而且開台仲要顧及唔同嘅觀眾，唔可以排除有人真係中意睇床狗撚人

中意睇床狗撚人
覺得娛樂性高d

床狗個格太衰，好彩牙永冇上去，睇死床狗根本唔係真心道歉，搵佢上去賺 views 撚人only （反正有一班死忠chat room 洗版）

票已投

年度回顧挽埋投票 幾firm

All in雞翼

GE臨尾變身做性感囚犯冇得輸

不過可以無限投

牙永上去咪當佢叻哥咁撚

男主投左GE
綜藝投左良少
良少煮野食同埋踢人出discord再屌人做乜仲唔入discord真係笑撚死
良少 抵呀!!!!!!!

ge 肯定雙料冠軍

雞粉報到

一定係投gigi㗎啦

一定怒投GE嫁啦
床就算數啦

投左10票 GE

投我米

我翼世一

等睇三月日本片冇良少份，一陣又同米嘈

閪口米

良少又被鞭屍
不過本年最firm真係奴哥條片

比叔都無份?

良少心結 有冇懶人包 太耐冇追開

懶人包：去日本唔叫

無嘢了, 有份

咪就係床良翼去日本無通知佢
因為佢地知木哥實唔比良去
良就覺得就算木哥唔比作為團隊應該通知佢一聲
床米翼觀點就係想單野愈少人知愈好

三月冇份呀

原來msi咁撚姑寒
咁大間公司叫人賣廣告拍完收番張卡

床米翼可以講一世既話題

最多俾木哥嬲一排，點都要去啦

其實得良笑要返工咋

天時地利人和

奴哥哭成狗

封關在即

三人失業 (米爺都當啦）

我翼一世

我翼努力既成果💪💪💪

講真今年GE真係出色

Ge靠我屌你老已經值得攞綜藝獎

GE真firm
好努力

2020年係雞翼之年

雞翼成大贏家

真男人

大滿貫firm

聽日jfflive 回顧

雖然含爺都好firm 但比叔成日直播 出鏡,個票數都...

良少慘到
3個獎都同佢一啲關係都無

GE真係好出色

呢個係主channel,唔係live

成條片 良少1秒都冇份

良少塊面黑到

良笑個樣尷到

良少

佢地越講不枉此生，更加覺得尷

良少真係好撚慘

良少係後面好似毒撚係謝師宴咁

真係戥良少慘

良笑 比叔係後面冷落到

ge請堅強😭😭😭😭😭

比比

良少JFFT馬國明

其實如果我係良少都會嬲床米啦，去唔去係一件事，有理由問下通知聲都無，作為成員之一竟然要喺出片先知佢地去咗邊，仲要條片禁紅，唔尷先奇

會員人數比想像中少

又一年了

五皇加油

yes

不過算啦

我逢提都講，第時老左出黎吹水，良少又冇癮，仲要條片拎埋大獎

jfft 其中一個轉捩點就係呢段期間既片幫到，良少真係百感交集

咁其實jfft 收入都ok喎

點解要人報收入咁搞笑
人頭除返開少過最低工資係咪你貼

同youtube 分一半 每個月差唔多都有20K 收喎

幾個人分喎

因為以前都有報過姐

未計廣告個啲
分完肯定唔多既 如果唔係佢地FULL TIME做啦
不過起碼含爺唔使做義工先

真係
冇我想像中多

之前柒過一次唔小心show左

JFFT 世一

淨係維持個stu租水電加平時拍片cam錢都冇問題嘅 不過一定賺唔到多錢

諗返起上年年收入1000蚊

反而同我想像中差唔多

之前開live,留言基本上同會員台冇分別

觀眾人數同會員人數既比例應該係香港channel 數一數二高

以呢個訂閱係好多

從來都要捱，上年回顧仲係講緊全年$1000收入

今年真係

上年放送事故show 左，唔爭在話埋俾大家聽

今年就小心左

真係 如果差唔多嘅就可能要過大海

仲要差唔多日日老直

應該都好少有得分？ 就算賺到都應該係擺JFFT個基金 但係起碼夠交租水電 唔使貼錢做已經比我想像中好

有冇人覺得雞翼粉好似特別傻L 咁

其實係好多
我記得兩三個月前講過一次 係1200 人
係chatroom 大量cdrom 先感覺好多會員

真係好撚癲

今年多人睇，都覺得值

以前舊&舊舊stu,得幾至幾十人睇，都仲堅持到，真係好佩服佢地

臨訓開住聽，起身仲live緊，心諗痴撚線

上年年頭瘋狂香港早晨

最迷jfft都係尋鹿記嗰期，岩岩爆武肺嗰排佢地真係日日老直，仲要成日香港早晨

佢哋冇回顧live 可惜

心事台 紅線 音樂擂台 毒撚改造 魔音改造 深夜食堂
深宵情人 追逐戰 屌你老 ring fit

仲有成堆特別節目 ct lam alma fufu 米比雞翼酒 智力問答比賽 tommy week 2.0 毐撚圍爐 白卡認證

全部都好正 多謝JFFT

上年有 主channel 同live 既分別獎項。。

做大左就唔同講法

睇到有d感動

唔知係咪仲係link 住良少個bank acc

原來咁多免費仔

雖然我做會員都係為咗用米笑sticker

好少啦
除咗心事台之外都係得千幾人睇咋喎

希望唔好有錢銀瓜葛好易散

歸根究底 床米智囊團嗰10,000 Yen肥牛大利是
係雞翼自己攞嚟

對GE黎講 呢個經歷 呢段回憶 絕對係抵到仆街啦~ 抵呀~

每次 live 平均應該都有千幾蚊 donate ，唔差啦

米仔唔係都要佢話比錢人幫佢頂更

米仔有得頂更唔代表良笑有得頂

咁其實都要問/講聲啦大佬唔問點知無得頂換轉係其他人都黑面/尷

成晚其實最感動係GE終於開口講
希望擺脫隻鹿
唔好再FF同細B打車輪

真，終於講清楚
希望觀眾都唔好再將GE定型係隻鹿到
希望2021 GE 有新形象

有顏教個集米比雞翼酒無留底？

點都好 最緊要我翼幸福快樂

佢Twitch已經講過，不過少人知

放送事故

想問下邊個時間? MISS左

比叔而家個定位係咩？明明係成員但 youtube banner 得四子張相，慘

啱啱先加入返live 主channel未係好活躍 等主下年channel佢都活躍少少就會做到同四子一樣待遇

GE做老救，一入冬就唔洗返

其實我幾鍾意良少
但感覺唔多觀眾留意到佢
Anyway 今年大贏家係雞翼好過床 唔係嘅話床肯定繼續自我膨脹

老實講
六子最唔想邊個拎獎一定係床

其實有少少估唔到綜藝人床狗排第三

床狗直播真係0 尊重

香港早晨個排真心 firm，
個排有 home office 真係會睇到天光

直播真圍爐，垃圾圈子

真心問，discord 果啲係咪都係心事台紅線搞出黎

良少真心認真

一直都覺得佢好悶，又講經

自從有一晚毒撚心事台，佢用變聲器扮yuki 黎同觀眾role play,即刻好欣賞佢

良少幕前冇其他人咁firm事實黎既
不過剪片 比idea方面 佢都係最firm
各有各好啦

live? link ?

劇本擔當

對創作的執著

其實幾欣賞良笑個種努力 尤其最近魔音改造營
希望下年良笑可以吸引到多d fans

魔音幾好笑
以為拍子障礙 原來係拍手障礙

琴晚唔得閒追番睇live岩岩睇番
我都同意床哥有時講野有時太唔經大腦
成日撚鳩觀眾/主動cut線 如果遇著啲唔玩得觀眾應該幾hurt
不過有次紅線條女未分晒手就打上去 條仔突然打上去爆喊個次
真心覺得床哥處理得幾好 我敢講做live即場遇到呢啲情況處理得好過佢嘅人唔會好多

綜藝獎我覺得米爺firm過GE 啲片/live有米爺講下啲鳩野係會搞笑好多
同埋米爺個種鳩味係性格黎 已經入左骨
唔係為搞笑而搞笑個種 好撚正

GE live反而少睇 到而家都未係好頂到佢live個把chok聲

良少睇得出好勸力 但live娛樂性有待改善

第一個stu果期
GE 淨係食炒麵王就當一餐

GE:哎吔炭仔襟章

link 幾分幾秒?

少癲
係咪床哥電完髮之後開啟左JFFT觀眾既新世界
好撚多床哥複製人
連大呆獸都變埋麻哥複製人

其實覺得呢種電髮唔好睇
不如去學gel頭 好似米仔，性感囚犯之前既GE咁仲firm

米仔好多髮型

除左行政拘留同埋鐳射鎗之外既髮型都好睇

第十七回最後45分鐘
其實睇得出床哥要認真係做到 不過成日為左節目效果唔經大腦

一盒叉燒飯分兩三餐食

米啲架仔頭係有一手
真心好睇
但韓仔中分/心型頭就唔掂
唔啱露額

睇翻最後一期我屌你老
下面啲time tag 睇翻雞柱同屌柱對屌

CLS 奴哥firm撚咗好多

睇完毒撚改造 新fans

今晚 firm ，0 delay + 合唱勁正

宜家宣布fufu firm過隻鹿一萬倍

良b

老老豆豆fufu係唱得幾firm

ge 同隻鹿釐清關係之後放咗好多

真係好慘

唱得好好

咁咪幾好囉，唔洗對住啲女觀眾扮cool，更加唔洗係咁提隻鹿

真 所以其實真係唔怪得啲新觀眾、路過嘅或者唔知發生咩事嘅喺chatroom成日洗版同inbox問佢同Deer係咩關係
除咗成日我婆老婆咁叫佢 又成日0反啲女觀眾
講真0反女觀眾呢下真係好尷 做多咗 好似要等個女觀眾自己hold住個場咁 真係鄧嗰時啲女觀眾辛苦

不過啲洗版助炒士都係絕對on9㗎喇 成日唔識睇場合 淨係想食花生 根本就唔係想幫手

[警世] 今日約咗個女網友 今次一定成功

床哥開post

佢咁多盲粉 唔奇

ge 又香港早晨

同fufu撐緊枱腳

條友新一年真係要改下自己d問題
無觀眾無JFFT 自己諗

究竟今晚有冇機會見到GE呢

撚觀眾係好睇，但撚太多就反感

準備有新片睇？

有啲故事

Ge 去馬啦 一定就支持嫁啦

Ge 哭成狗
Ge 係咪a0

不建議又助炒ge

1

不建議

圍內笑下ge ok,但係絕不建議助炒

又loop返

識個朋友就比你地講到又要溝 大家係咪真係毒到咁..
一定要溝女先可以有女性朋友

係囉 我都唔明點解普通打上台同食個飯都可以幻想到人哋溝緊拍緊拖
毒撚啲幻想真係好恐怖

都明大家當ge兄弟為佢好但依家就講到會發展/想溝咁戥佢擔心好似多左

毒撚特質
異性同自己講一句野就覺得人地鍾意自己

啱，合作食個飯都要被屈有嘢
GE真慘

翼b又真香

拍過一次片 食一個早餐
咁多幻想

岩岩睇返哂咁多集我屌你老
真係好撚出色

播片了

ge口快快爆左要自己倒數

笑死 59分一野cut直播

GE 0firm

ig 有party

死肥仔反高潮

最後1分鐘cut 之後又開番 建議開番個屌你老

有冇人想麻包嘉彥爸爸

啲人dislike到傻

諗住搭正12點
有chatroom 成千幾個兄弟一齊過
一下冇撚咗

係，我仲諗今年可以同ge 倒數

屌，零通知

米米ig爆含爺樣
幾靚仔, 不如做幕前喇

我愛含爺

上年ge post日本旅行其實都爆過 仲爆埋黃姐

好懷念含晚

含爺(含晒)

恭喜GE

今鋪搞電了真係好撚搞笑

11:45 床哥：我個電競水壺係邊啊！

19:26 Hi N姐

第一個time code 個訪問 床哥講d 野同聖誕啟示錄講既野好似

今次邊個

又出征 一陣俾人屌
又搞撚到ge 好似記招咁出嚟解釋

咩事

起連登鳩up吓姐，又冇咁嚴重

其實冇事

今日無Live ?

就講就有

幾驚無咁棘

講真fufu唱歌真係幾firm,反應都比足。唔會話搞到尷尷尬尬咁

但 GE 反而係零反嗰個

真係。感覺ge唔知係咪放唔開咁。感覺可以覆多fufu幾句。fufu有時讀下comment 又問下 含 呢d點解啊。 ge又唔覆人

比啲時間姜b啦
佢已經好努力放低緊
連最新牙鹿啲ig post都已經無再like
等佢慢慢走番出黎

感情事有得佢哋自然發展啦
講真，多反應又會比人話做兵，引埋啲助炒士
少反應又比人話咩0尊0反
真係點做都死
都係唔好講咁多，心裏支持就算

條片冇左

係囉

幾欣賞fufu
都幾放 唔會有咩包伏咁

中晒版權

Deer ig del 晒相啦

冇左 live

唔建議助炒，但琴日live FUFU同GE既交流睇到好warm好自然

9成因為DJ

好似話幾乎bam曬成條live
懷疑已成絕響

就係驚助炒軍

吓，無跟開咩事？
朋友都冇得做？

little deer 得番一張相

又係啲師兄助炒？
Btw今晚唔知有冇GE live

GE 請堅強

del 晒又開多個 得２個ｆｏｌｌｏｗｅｒ

無Lu今晚

想睇加璇多啲

有冇人有蜜蜂姐姐既callin既直播 link
佢好撚跳好撚出色

真，佢係咪每次都係飲醉咗先call in，唱歌好聽，個人又勁有趣

記得好耐之前(2018?)床哥開心事台
佢同蜜蜂傾咗𢦓兩三個鐘好吹得